其實有十星炎鬥龍係有幾勁？

屌你老味 隻隻支那game都炎鬥龍
好撚煩啊